日本5ch評 中國即將獲得自由(鋼彈)

中國即將獲得自由(鋼彈)。實物大立像，預計2021年在上海。

2
よりによってフリーダムてｗｗｗｗ
偏偏是自由wwww

311
赤いジャスティスの方がいいよな
回2樓 紅色的正義鋼彈比較好吧

5
中国政府「フリーダムはいかん！ジャスティスにしろ。赤いし」
中國政府「自由不行！改成正義啦。紅色的說」

6
フリーダムが上海にｗ
上海要獲得自由啦w

10
フリーダムの意味わかってんのかな
不懂Freedom是什麼意思嗎

28
中国にフリーダムってすごい皮肉だな
在中國造自由 超諷刺的

34

37
隣に実物大先行者置こうぜ！
在旁邊放實物大先行者吧！

56
放水フリーダム
放水Free Dam

61
フリーダムｗ中国にｗ
自由w在中國w

84
中国ならシェンロンガンダムだろ
說到中國就是神龍鋼彈吧

112
中国でも五飛はハブられるのか
五飛連在中國也被無視是嗎

123
キンペー帝への皮肉
對近平帝的諷刺

145
中国なら東方不敗だろｗ
中國的話應該是東方不敗吧w

161
倒れたら日本のせい。
倒塌的話是日本的錯。

250
ザクの頭つければ中華っぽくなる
接上薩克頭的話 就很有中華的感覺

264
反日デモで 引きずり倒されるまでがストーリー
之後的劇情是 在反日抗議中被拉倒

301
フリーダム香港
Freedom香港

304
上海にフリーダムって何か政治的な意図ある？
在上海造自由是有什麼政治意圖？

322
トロイの木馬ww
特洛伊的木馬ww

360
幼稚

373
イデオン作れよ でかいぞ
蓋伊甸王啦 超大喔

388
三峡ダムがフリーになりそうなのに
偏偏在三峽Dam快要Free的這個時候

417
ストライクフリーダムの方にしとけよ。「自由を叩く」。ぴったりやん。
改成Strike Freedom啦。「打擊自由」。超合適。

470
絶対倒れるわ
絕對會倒

478
言論自由ガンダムを輸出しろよ
出口言論自由鋼彈啦

491
中共に対するすげー皮肉だなw
對中共超諷刺w

517
下朝鮮の奴らがどうやって難癖つけるかが腕の見せ所
下朝鮮的傢伙們這次要怎麼挑毛病呢 考驗他們的功力
(下朝鮮=南韓)
(每日朝鮮 1/1)

540
全然フリーダムじゃないところに…
在完全不自由的地方…

558
次は香港にサイコガンダム作ろうぜ
接下來在香港蓋感應鋼彈吧

568
風で倒れるぞ
會被風吹倒喔

607
国際社会「香港がー」 習近平「中国にはフリーダムがある（キリッ 」
國際社會「香港～」 習近平「中國有自由(堅定」

616
中国だとみんな贋物って思いそう
在中國的話 大家應該會以為是仿冒品

680
このタイミングでフリーダムガンダムって 完全に共産党にケンカ売ってて笑うわ
這種時機蓋自由鋼彈 完全是要和共產黨吵架吧 笑死

688
盗まれるぞ
會被偷喔

787
今フリーダムは草
現在建自由 太好笑了

805
習近平専用ボールも展示しとけ
也給我展示習近平專用鋼球啦

818
また外交問題あったら壊されるだけだよw
又有外交問題的話 會被破壞吧w

848
フリーダムw物凄い皮肉ですねw でも中国なら赤か金の方が喜ぶんじゃね
自由w也太諷刺了w 中國不是應該更喜歡紅色或金色才對嗎

901
上海に自由か
上海要自由了嗎

908
名前大丈夫？
這名字沒問題？

來源

388
三峡ダムがフリーになりそうなのに
偏偏在三峽Dam快要Free的這個時候

東方不敗是新香港的

放水フリーダム

打擊自由

34個隻我鐘意

香港整"盟"主高達啱哂

整隻免費既大魔就差唔多

中國的 "自由" 被糞青破壞 ! 中國沒有了 "自由" !
(設計標題)

Free Dam

個隻好似係菲律賓定秦國出

做乜篤爆佢 上海手足要被滅門了

Eva既身型
rx-78既skin

Strike Freedom

放水Free Dam

日本仔識玩

次は香港にサイコガンダム作ろうぜ